[共勉之] 一人N首覺得好觸動到你既歌

We still alive

一開始段直白